點樣改變自己

我成日覺得自己記性差
一有小小挫折就想逃避
好易懶
都成25歲
雖然好負碌大學畢業 再讀緊master
但係口才差 轉數慢 讀書又唔係好勁
點樣先可以改變自己 去嘗試承擔責任
點樣唔好驚做錯 我成日就係驚做錯 就唔做
同埋典型既會曲解左事實 係自己做漏做錯之後
美化左件事既嚴重性
我覺得咁落去 好唔掂 會好影響個人發展

咁你當初點報master?

有家底?

冇

壓力山大

識多啲勁人，向佢哋學習

做咩工？

工程狗

屎忽痕咪做下義工鍛鍊下社交技能
癲D咪Join教會